屯門東屋台老闆娘及其弟被預約拘捕

剛剛老闆娘同弟弟收到屯門警署電話16/11「預約拘捕」

推

CLS

推啊！！

Push

班狗宜家日日咁得閒
梗係日日摷番以前d case黎逐個搞

Push ah

好耐之前已經拉左老闆娘，然後放咗

預左會秋後算帳

Cls

push

Tui

拉完又拉

dklm 班狗

Push!!!

Tweet and retweet

仆街. 瘋狂清算

有病

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團